(有圖)其實鄧家彪一直想同大家Say Sorry

Dadadadada

...

佢隻耳仔好大
可惜唔識聽野, 理解能力有問題

做埋呢個手勢
心諗... 係咪諗住出家

幽默感呢家野

一二三，六點小，你知我知，阿標都知

大耳賊劉備

啲正皮樓豬分身俾㗎?

幾好笑呀

手指甲剪啲唔剪啲

其實佢只係同班黑人講

sorry sorry sorry sorry nigga nigga nigga....……

成個post都好撚好笑